當年伍公子籌旗個個都開post屌 依家Bomba做竟然有人撐？

到底香港人係咪覺得Bomba好過伍公子

真心唔撚明

伍公子

Bomba

welcome to lihkg

條片啲comment真係睇到燥

伍公子就係乞錢都串柒柒
好似唔俾佢係你蝕底咁

BOMBA就低聲下氣希望改善拍片質素

利伸: 覺得兩個都戇鳩

屌個乞兒, 係屌佢既態度

單純講收錢本身我係認為冇問題

至於bomba 好唔好睇我唔評論

因為自從知道佢地係藍屍五毛後我已經一條都冇再睇

不如咁講 做YouTube都要有個令人深刻嘅形象
形象各式其式難做比較 偏向個人口味
但係拍出黎既片 講野既質素 係肯定有差距
公子好過Bomba係我個人意見
問題在於同為YouTuber 一樣籌旗
點解好果邊要比人屌 反而柒果邊上哂神檯

咁都有兩個負皮

比較想知伍公子衰咩